搭巴士最辛苦就係身邊坐住個“臭人”

無論係臭汗味定臭煙味真係難頂到想死。
仲慘過搭地鐵，避都避唔到。

坐飛機先慘

冇錢坐

講經咩 你係有料嘅就當面屌柒啲地盤佬啦
洗撚喺度做鍵盤戰士博認同咩傻仔

前面坐住個食完煙加飲左杯齋啡既人

隔離坐左個肥佬

後面再坐住個曲起對腳頂住你椅背既老MK